hi 淡友(745)

牛牛哈

轉燈！

跟爺西操作

牛？

上下撚tim俾佢

有巴打開多咗個，由個post沉啦集中討論